科興第2滴血!! 點睇廢老藍屍以死黎抹黑國家?

【14:26】據了解，一名年約六、七十歲的男子在私家診所接種科興疫苗後，今天凌晨時分到聯合醫院急症室求診。據悉他當時病情危急，但未及收入病房，已在急症室離世。

上次微博已經一面倒屌班廢老攪事
明明說明書講咗大個60歲就唔好打
香港班廢老藍屍以身犯險抹黑國家

一定係收左外國勢力錢

黑醫護搞事

廢老藍絲 收美國錢 抹黑科興

一小攝人別有用心，以死抹黑國家，其心可誅！

亂港分子死不足惜